{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000186478&dispCatNo=100000100040008&t_page=카테고리관&t_click=샴푸/린스_전체__상품상세&t_number=1",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라우쉬 컨디셔너 200ml 5종 택1 (스위스허벌/윌로우바크/콜츠푸트/아보카도/아마란스)"
    },
    "text": "ラウシュブランドで販売されているヘアケアライン製品です。 この製品はシャンプーとリンスで構成されていて、本文には各製品の構成成分や使い方などが紹介されています。 ラウシュコンディショナーの容量は200mlで、開封前は4年まで使用でき、開封後は12ヶ月間使用できます。 使用方法は、シャンプー後に濡れた髪と頭皮に塗ってやさしくマッサージした後、十分に洗うということです。 スイスのハーバルケアリンスコンディショナーの構成成分には、さまざまなエキスやアルコールなどが含まれています。 スネアゲ葉エキス、セテアリールアルコール、ベヘントライモニウムメトスルフェイトなどが使われ、その他にも様々な成分が含まれています。 コルツフートアンチ-ダンドラフリンスコンディショナーは、セテアリールアルコール、ベヘントライモニウムメトスルフェイト、ブラシカアルコール、バルサムコパイバ樹脂などで構成されています。 ウィローバークトリートメントコンディショナーは、セテアリールアルコール、白柳皮水、ブラシカアルコールなどが使用され、ローズマリー葉エキス、ラベンダー花エキス、タイムオイル、菜種オイルなどのエキスが含まれています。 ゼムカラー - プロテクティングリンスコンディショナーには、セテアリールアルコール、スネアゲ葉エキス、グリセリン、ベヘントライモニウムメトスルフェイトなどが含まれており、ゼムオイル、アロニア果実エキスなどのエキスも含まれています。 最後に、アマランスリペアリンスコンディショナーには、セテアリールアルコール、グリセリン、マトリカリア花エキスなどが使用され、ズメドラミ種エキス、ヒビスカス花エキス、キノアシエキスなどのエキスも含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウシュブランドのヘアケアライン製品は何で構成されていますか？",
            "answer": "ラウシュブランドのヘアケアライン製品はシャンプーとリンスで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ラウシュコンディショナーの容量は何mlですか？",
            "answer": "ラウシュコンディショナーの容量は200mlです。"
        },
        {
            "question": "ラウシュコンディショナーは開封前に何年間使用できますか？",
            "answer": "ラウシュコンディショナーは開封前に4年間使用できます。"
        },
        {
            "question": "ラウシュコンディショナーは開封後に何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "ラウシュコンディショナーは開封後に12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "ラウシュコンディショナーの使い方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ラウシュコンディショナーの使い方は、シャンプー後に濡れた髪と頭皮に塗ってやさしくマッサージした後、十分に洗うということです。"
        },
        {
            "question": "スイスのハーバルケアリンスコンディショナーの構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "スイスのハーバルケアリンスコンディショナーの構成成分には、スネアゲ葉エキス、セテアリールアルコール、ベヘントライモニウムメトスルフェイトなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "コルツフートアンチ-ダンドラフリンスコンディショナーはどのように構成されていますか？",
            "answer": "コルツフートアンチ-ダンドラフリンスコンディショナーは、セテアリールアルコール、ベヘントライモニウムメトスルフェイト、ブラシカアルコール、バルサムコパイバ樹脂などで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ウィローバークトリートメントコンディショナーにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ウィローバークトリートメントコンディショナーには、セテアリールアルコール、白柳皮水、ブラシカアルコールなどが使用され、ローズマリー葉エキス、ラベンダー花エキス、タイムオイル、菜種オイルなどのエキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ゼムカラー - プロテクティングリンスコンディショナーにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ゼムカラー - プロテクティングリンスコンディショナーには、セテアリールアルコール、スネアゲ葉エキス、グリセリン、ベヘントライモニウムメトスルフェイトなどが含まれており、ゼムオイル、アロニア果実エキスなどのエキスも含まれています。"
        },
        {
            "question": "アマランスリペアリンスコンディショナーにはどのような成分が使用されていますか？",
            "answer": "アマランスリペアリンスコンディショナーには、セテアリールアルコール、グリセリン、マトリカリア花エキスなどが使用され、ズメドラミ種エキス、ヒビスカス花エキス、キノアシエキスなどのエキスも含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 748
    }
}